我知大家都好累，休息過後，可唔可以應承自己繼續專注五大訴求？

唔好比烈士白白犧牲。義士們受重傷，陪上自己既前途。我地要加油，做文宣既努力做，915希望見到大家。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

已經習慣左每個weekend抗爭

推